見冇人post，美國基督教捍衛聯盟主席Patrick Mahoney嚟咗，之後會去國會同白宮陳情。

1/10

2/10

3/10

4/10

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

5/10

6/10

7/10

8/10

推

9/10

10/10

push

喺街見到佢可以傾吓耶穌

對基督徒手足no offense
但我一直覺得基督教入面位高權重嘅人都係大愛左膠
完全預見到最後又係落力呼籲中共同香港人對話，祈求主會擊醒林鄭嗰啲
襯依家就同佢強調返香港人已經傾咗2x年，對魔鬼點傾都冇用，唔該

佢好前㗎，以前去天安門大叫民主自由俾人捉去坐

Damn

sir this way

God is Great!

推！

咁勇?

Btw 真係十個Twitter post 有9個都係齋cap 圖唔俾link ，完全唔明乜撚嘢玩法

Like la diu

pish! 個個去中大睇

請佢去旺角食煙啦！

人哋一到埗就大嗌let the revolution begins
仲第一個tag陳浩天
咁都大愛左膠？
睇怕下個要一到埗即場掉個菠蘿去班機場特狗度先可以得巴打你滿意

記得之前睇風水POST 有提過係宗教力量

唔知吖嘛
thanks for educating me though

pish!

Push

推，唔緊要，希望同學同基督教人見到

In God We Trust

索下tg先，睇下會唔會動搖信仰

咁勇武

但係美國基督教係保守果班，也是trump支持者

甴近平

警甴

勇武牧師

㩒住佢，我驚佢跑去老解門口唔知做乜

講耶蘇

老解:叫你耶穌嚟見我